[至少還有自己] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

PUSH

Post47 好似係
啱啱無聊數咗次

唔肯定有冇數錯

有咁多?

有

開左咁多原來..............唔知幾時停呢

幫屎屎留埋

你無數次要放棄他，卻又不捨得

中

做左數未

我教緊

翠河好難食

次次想block都係咁

做咗啦 聽日又要返學 屌

32F

我覺得ok

食屎啦

又罵佢

返學好啊 我都想返

係

.....我都唔知點解...好SAD

不愛了

最撚SAD 就係, 你掛住佢, 佢唔係咁諗

中曬

返去做咩

步伐唔一致 大家嘅期望都唔同...

祝你入到X大

玩完咪下個頂上
who are you？

冇事嘅 唔洗驚 祝你放榜有理想嘅結果

如何回到當時 拿回時間逆轉的鑰匙

佢逼啲人逼去做功課...因為我炒咗core所以要返...

入到之後就可以ulife 正正正

我唔打算玩嘛

無人會為你著想

理得你死

係啊

你呢呵呵

收皮啦

又想溝女

食左屎未

你有女就唔好理我啦

呵呵入到大學大把仔 唔會想理你

注定

終於落堂

生命中很多難題，最終也只能靠自己解決，不能依賴人家的慰藉

任何外在的安慰和同情，始終不及自己看透一切般來得徹底。
當無人扶你的時候，你更要學懂怎樣靠自己站直，提醒自己不能倒下；提醒自己任何人也不能取代你的快樂和自主。
無可否認，這種沒人幫助、沒人支持的日子是難撐的，但當你能夠靠自己走過所有高山低谷，你定會感謝當初咬緊牙關的自己。

食咩好....?

有咩揀

好想食扒

依家過來, 我請你

譚仔算

請我

唔見話請我 偏心

我搭到過黎應該 10點

咁收皮啦, 話我偏心

明天

OK

X灣見

X灣見我唔到

公公好闊佬

上左十粒鐘

lm

我又要搵公公食牛涮鍋

你過埋來

上乜

半工讀? 好大毅力

次次見你都剩係留名

好叻

好野

佢係外國, 唔知返HK未

咁要去邊

我果行啲持續進修既堂

公公應該發左達

有無得俾錢走堂

AB 灣

食譚仔好貴既咩

報左個上兩日既堂 但兩日都十粒鐘

好想學好英文, 知唔知邊間好

ocamp好多狗公

報左4千幾蚊 死都死返去

條仆街仔差我既錢都係夠報一個course

呢個POST 既樓主都係

DIU 又講

叫蒲公英教 佢現役大學生

咁衰

ocamp獸父

不了, 有棍

講到我真係放得低為止

呵呵唔會理嗰啲男仔

我呢

36F劍俠

請我啦

唔講就容易放低

叫32F劍俠教你

你無JER, 但內心有

直到某日諗都諗唔起呢件事就會唔講

我要鬼妹

不了 教你 公公嫌我有棍

好難......放低左其實都會講, 我諗

算啦 好難接受係真既 你問下自己過唔過到自己先啦

我好似叫錯咗

係好痛....一定架

公公偏心

洗你教咩佢

你聽唔明人講乜

咁要到自己死撚左先唔會講

又諗起佢啲承諾
屌佢人都走左唔知諗黎做咩

我成日記錯

不嬲架啦, 狗公來

又諗 人地唔記得哂

我聽得明呀, 想進步D 啫

自認狗公

諗佢老母啦

你問佢囉

佢老母.....不了

我係
Contact list 全部絲打來

點解我唔明你哋講緊咩

邊到唔明....?我解釋...

勁

諗黎把鬼咩 諗完好放低口廿

想放一放負
岩岩見到ex 生活好似過得不錯
但我自己事業學業愛情各方面都未有收成 每日都煩緊番工野，放工又煩番學野，愛情都無咩心情去理
今年過得好辛苦

其實我都好痛....但接受左現實

真心問公公你喺呢到開post咁耐係出左院未

點解辛苦呀....?好忙?

試下搵啦

晚晚要傾電話

真係多女

又咩32 f
又咩狗公
太耐冇來好似用入唔到topic

我唔知.......係痛....好難忘記喎......或者有另一半就唔會掛.....唔知

我係32F

無咩詳細...你想詳細咩

時間不能使我們忘記傷痛 只能令我們習慣活在傷痛裡

我唔知, ENGLISH TOWN 個D掛

浮雲來啫

起佢底啦 佢講過

32F 咪某條仆街囉, F 字開頭位巴打
狗公咪狗公囉...點解釋

你去起下, 幾個月前D POST, 唔想講啦

加油啊 捱到收成個陣你就會感謝今日既你咁努力
你ex只不過係比你快少少咋

去同絲打食野先

收啦 你就仆街

咁我明
女神又係邊個

幾時講過

番個份工要對客人，上手留底d屎，要我清，但我未清得哂，搞到成日俾客鬧，舊屎未清完又有新野做，忙到pk
收工又要番學，又要煩做project同考試

呢個POST 個個都女神喎.....

未GRAD?

半工讀緊個degree

咁我應該明明地

加油

叻仔呀，加油撐埋佢

真係好叻㗎啦 捱埋佢啦 上一手蘇州屎同考試都係一陣既事.....

日日都返咁多個鐘

腳斷 想快d返屋企
唔想等人 行得好慢
但琴日又叫等埋佢

🙄🙄🙄🙄

好頹呀屌 無撚啦啦成個人謝哂咁

除左講加油都唔知講咩好

新加入既朋友你好

巴打點呀⋯⋯又頹

新加入 呢個post第一次網聚就係我同佢

我都係

唔活頹

小心啲啊 辛苦你 等邊個

星期一又要返工

痴線，連續幾日返十幾個鐘

最sad

夜麻麻 又上番山腰

你一日都來往十次

發展得咁快

diu，比帽你想點

我約地個時你好似未潛水架

點解啊 講啲咩？

呵呵做數未

聽日來

我真係好撚on9
明知佢唔中意面對返之前分手既野
今日重要講多左次，分手啦今次

好啦 分手啦 88

做緊中史

忍下啦！！

分咪分 唔好求我呀！

拎上黎我地幫你做 你抄哂佢
跟住去溫書

我比人飛wor

錯 依加似失落感 今日第一次

咁改做分手啦

一星期四晚m記

唔悶咩

我活得比你好

好過譚仔, 啱啱食完, 依然超重味精

又黎啦你

唔累咩

我訓覺 懶出街

訓啦, GOOD NIGHT

失落姐 又唔係掛住佢 只不過未習慣冇左啲嘢

食撚左屎未

吹多幾句先 因為似開始唔太上山已經

好難習慣既
嗰陣好多野都係第一時間想搵佢分享 做咩都係諗佢先

見到咩諗住佢鍾唔鍾意

山頂留名

一打唔洗找

已經失去左

山頂風景唔錯?

唉 真係以佢為先
不過佢依家都有第二個人錫啦

見到都冇野同佢講 已經

唔好諗

仲未拜完？

起初我都係咁

好似已經不能再愛

說散就散

咩叫愛 我已經唔再記得

爆瘡未

同事

仲有兩日

jc首歌 佢上月頭share起wechat

唔會 總有機會

我有答案啊 當溫書做咋

串

後來會慢慢慣...

唉 聽日返學有排做數啦

係 我依家都習慣哂

我都想繼續讀書 唔想長大

我依家好似已經慣咗

心已死

正 數學是你的愛人

時間冇得停

再做埋中史

依家佢同我講晚安/早晨 我都唔會有咩感覺
佢之前有叫我好似以前拍拖個陣咁 訓教就同佢講晚安 但我無咁做 因為已經慣左唔同人講晚安

史 正喎

散咗仲要你咁做 咩心態 啱啦 你終於放得低

唔係屎屎

仆街 傻撚左 坐撚左反方面
離屋企又遠左

點撚知佢 不過由分左手之後 我已經無再同過任何人講晚安 慣哂 根本無人care我幾點訓

屎屎姐正

慢慢黎 唔好嬲

岩岩同前度食左個晚飯 一齊搭巴士返屋企 有個goodbye kiss

想點.....?

做乜咁唔專心...返去早啲訓啦

我都係 我都冇再講 都冇人搵架啦

屌 問佢想點

唔係嬲 係個腦空左
仲要等左3分鐘 睇左都sense唔到唔係我個方向就上撚左

你太攰啦 仲要返多幾日

唉 佢完全搵都無搵過我 一直都係我on9去搵佢

佢放低得太快

同我個ex之前啱啱分手有咩分別

蒲公英做咩襯我唔係度就搭爹

我散咗三個月

所以你唔好搵佢啦

我之前嗰個垃圾ex都係咁 分咗手仲搵我 仲要攬我

我都試過唔搵佢 忘記佢 但隔一排佢又會搵我

一日或者兩日

btw個goodbye kiss係我主動錫佢 但佢無拒絕

自己真係好on9 明明佢話要冷靜下 仲chur佢 煩佢 好撚後悔

所以先成日話佢撚狗

屌痴線 你唔好搵佢啦

冇人養

............................................................................................................
信你咩

誠信已破產

其實你上到大學 你讀書如果唔係自己俾錢 整grant/non mean
你就會覺得2K真係好少

屌 咁啫係對唔住佢條仔姐 咁樣對新仔佢唔內疚架咩

當然 依D係學費 但係full grant會有埋助學金 就唔同講法了
btw 你係等佢還錢 定係等佢同新仔散左再搵返你 你就自己諗清楚啦

條女對住件EX都可以咁 又點會對住個新既會感到內疚

信你一成

根本唔關2K 事, 仲搵條女就知道你好撚唔捨得, 你話你講左幾多次諗通呀?

玩完都唔會搵返你, 明唔明

公公 唔洗動火 依個post既人 個個都係咁 已經睇透了

講極佢都唔會明架喇

屌好難捨得架喎 就算我已經少搵佢 一日都係會搵佢講一兩句

仲有, 係佢眼中, 新仔係玩具, 你都係玩具咋, 你同佢新仔無分別

唉

變左新朋友

其實講一兩句黎做乜 總有一日 咁既關係都要斷
長痛不如短痛 一野斬左佢算

貼玩具篇野俾佢睇

你仲廢過D廢老 屌極都唔化

屌你老味, 你唔撚肯行第一步.....乜撚都做唔到架啦....我再講多次, 我四年啦, 咪一樣試緊放低, 佢點好都係以前既事....

巴打 六呎型男

正

成日話以前點好, 我養狗都對隻狗好架啦.........
而且你仲要被人遺棄左

我咁係咪逃避緊 以為自己有進展

公公

公公仲係試緊

你無撚用架喇 屌你都費事

汪汪

蒲公英不會飛 陵墓裡伴你於一起

公公 你行左幾耐其實
2k 算啦 雖然真係好撚多對學生 但 其實都係想見多次

掉我係山頂啦

進展? 比佢玩下囉, 比你復合左, 肯撚定會比多次帽你帶架咋呢種女人

有無人領養我

四年囉

識貨

搵人領養你 你轉頭咪又寶寶寶寶咁

見黎仲有咩用 個心已經變哂

屌, 咁你唔係狗嘛, 你地係要做隻狗咁奇怪既

我起左豪宅呀係山頂

你食屎

用左幾耐行岀黎係

如果唔係而家經濟有困難
努力啲讀書 遲下賺多啲錢好過啦
佢要還總會還

話咁快馬后個CHANNEL就180人了
馬季開個時,大家跟實我頎
一齊羊多Ｄ

岩岩分左
2年半

如果做狗可以唔洗煩 我願意

三月飛鳩我, 拖鳩我叫我等佢, 五月攬新仔, 比我知道前一日仲要當我狗咁撚

好想養狗

留間房比我啦

乜撚野來?

唔還錢 唔通你就一世繼續聯絡佢？
2K就真係算啦 當跌左啦

發生左咩事?

唉 佢冇得救啦

唉 屌 當愛情係咩呀

麻煩 尊重愛情 尊重自己

屌你老母臭閪
當初就應該一早飛撚左你
不斷念在同你一齊左咁耐 係度做狗
屌 我抵死

比多啲時間32F可能會諗通
我早幾個禮拜都係咁想要追佢還錢

做人做狗自己諗
係要無尊嚴咁做狗都無人幫到你

唔好再傾啦真係 越傾越痛 有意思咩？你同佢傾計已經唔會好似以前咁開心 咩都要就住就住

其實分手之後 真係斷哂聯絡佢啦 如果唔係真係一世都放唔低

中哂招

過左10月 我係山頂做爆破呀

儲定錢買姑婆屋啦 我可以夾份

agger 我準備斷

有人追, 有新鮮感, 有個導火線, 有位比佢入咪飛起你囉

屌 你又上返山

夾埋

我都抵死

算啦 當捐錢

仲未斷
我都變左玩具

屌 仲要你等佢 好心放走你啦

我都係set左個deadline比自己先無再搵佢
果日本身係我同佢既週年紀念日
最後我托佢同事幫我轉交封信比佢
過左果日就再無搵過佢

未打好哂封信

佢好似屌鳩條女

屌 唔住呀 有幾多洗幾多 無既 訓街

做得好 唔再搵先係最好既解藥

係....我FEEL 到D 野, 係咁打比佢, 佢唔接, 話我打電話騷擾佢正常生活
原來怕佢新仔知

心碎

開頭我同佢都拖咗3個星期 後來我都狠心啲斷絕關係 我得 你都得

訓街啦

仲準備？ 立刻啦

無哂感覺啦都

做左數未？立刻啦

撚我幾個月, 唔撚屌得? 咪屌到佢BLOCK 鳩埋我, 第二日仲打過來解釋話鳩我有咩問題

你真係打？

屌 食撚咗屎未？依家講緊你

之前打好哂 但係未proofread 無計 做開功課習慣左proofread

我係欣賞你 之前我唔捨得屌

block咗你就算啦 仲要打尼屌你 你同佢分咗係好事尼

食左啦 咁惡

做埋最後一樣嘢就唔好同佢講嘢啦

on9 ex

放心 我唔會

我應該就訓 聽日8:00起身

善待自己，把微笑留給更疼你的人

去佢返工果度交完封信比佢同事果下
個心真係好痛 因為連再搵佢既理由都已經無晒
果2個禮拜瘦左幾kg 情緒爆發射左幾次波
而家咪又一樣好地地
雖然都係會諗起呢個人 間中係ig 都係會係common fd既相入既見到呢個人
但起碼唔再好似一開始咁辛苦

8點都遲啦
我返9點堂要7點起身

挑 我早過你起都未返到屋企

諗起就嬲.......幾個月來不似人型, 以為佢都會唔捨得, 仲一直都覆下我咁
點會唔捨得呀? 一直有另一個人安慰佢......一齊緊個時仲話無.....

例如呢

其實時間真係會過 過左就無事
但真係要自己諗得通

屎屎

數學5*佢得 你都得

依家康復緊架啦 慢慢會冇痛嘅感覺

其實一齊緊佢真係好好, 但SOR9RY, 分左手可以絕情到咁, 仲要撚鳩我

去食洋腸算

要自己努力行出嚟

呢個正

一齊緊個陣 個個都好 分手之後 就乜都唔好

唉 啲人散咗就係咁....其實我都想佢為我心軟 佢話佢係一個好心軟嘅人 可惜佢冇。

做咩同我一齊吠

返左成日工最大嘅安慰就係呢句

別再自欺欺人了，其實你知道答案，只是你不想面對。不在乎放了在乎的鴿子，你還傻傻的等在原地想要一個恍然醒悟。

其實，真正需要醒悟的是你自己。承認他並沒有那麼喜歡你，承認你該轉身走向另一片天地。

醒未

仲話四年對我咁好, 我屌佢, 佢睇錯我...心諗你無撚病呀

隻手仲痛唔痛 喉嚨有無好返d

屌 我落撚左地獄呀

最後咪有係要接受現實
個現實係咁殘酷架啦 生存左咁多年仲睇唔透咩
以前無佢既日子 咪一樣係咁過

好中

真係痴鳩線.................死八婆

算啦 都分左手

推卸緊責任
個撚個講分手都係咁撚樣

你做咩

落地獄啦巴

係 無左佢 我地一樣可以過得好好

算啦 過咗去

起碼仲生存緊

好撚彩唔會同佢朋友有交集.....唔係我比人當癲佬...

心情插水

又諗起佢？

唔好鬧我啦
我醒啦

撚完我唔比我屌得....痴撚線, 仲BLOCK 鳩我....去死啦

唔會掛

數學大神

係醒先好

你咁樣點挨到十月啊

無野, 好撚嬲, 四年回憶比佢搞到咁

32F係咪5*

再延長自己既痛苦 個現實都改變唔到
不如搵個機會 盡力做完自己能夠做既野
等將來諗返都唔會後悔就算啦
時光唔會倒流 以前係點 而家都返唔到轉頭
放手啦

不斷負能量loop到十月

你醒就好......八婆就死左去算啦

jupas好似就放榜

係囉 講得好好 我地要做嘅係努力向前行 而唔係不停回憶過去 以前嘅嘢過咗去啦 當發場夢啦

人都癲...

聽日

依家發覺呢啲都唔係大問題
最大問題就係腳痛
屌 隻腳好似唔係自己嘅咁 行一步都痛
聽日唔知點好

點唔諗

唔係 數學最廢

你做咩返幾日工就依到痛個到痛

咦
F巴聽日會唔會另類叫春
祝直入A1

等睇32F入A1

試下貼休足時間

同數學格劍啦 屌你

聽日啊 保佑我入A1

請我食飯

蒲公英巴打係咪5*

按摩下拉下筋先訓
開盤暖水浸腳

集氣

去左做咕哩

唔記得

呢啲嘢都唔記得

休息下啦屎屎

屌 我都唔知
所以咩都唔想做

上到去 我有既只係gpa 無人會再記得dse咩成績

點得架 唔好再頹落去啦

咁又係 你都考完幾年啦

而家諗返 其實真係好似發左場夢咁
相愛過既回憶 已經變得好遙遠
一瞬間 話無就無左 好似夢咁樣 永遠都提唔到
只係留低左既果啲相 物品 先令我知道呢個唔係夢
不過係又點 唔係又點 而家都係要醒

由哩刻開始創造多啲美好回憶
好快就唔記得啲賤人

我個心壞左

其實都唔係隔左好耐

其實你不愛我
才共我拉鋸拔河
凡事也不放過
盡全力摧毀我～

其實我都有錯
難自控怒火太多
憑直覺的 反擊過 不知我 做過些什麼～

誰 無辜
不應公開傷勢 搏安撫
然後放心 分給我 推給我 做那位屠夫～

誰又無辜 受苦
一起簽過婚約 死去也同赴
貧病我都 分一半 怎麽你 只誇張你苦

其實我可挽救
無奈我竟變合謀
能導致這惡鬥
一個動手不夠～

其實你可悔咎
紅著眼睛趕我走
從未放低 這尊貴 的優勢 拉一拉我手～

屌你 我唔使格劍啊 你咪搶走呵呵

未得閒追，又唔想miss post，
ex bb 聽朝返香港，我有排未返，
呢到好撚悶，又唔想周圍行

係..人地都當冇嘢發生 冇理由自己仲停滯不前架嘛 人係要向前行

屌你 我有屎屎啦 唔想同你搶

agger

緊係唔係啦

喜歡你的人不可能沒空，說忙的都是借口

其實上到去真係無人會提
我果個幾科5**又點 我DSE無佢咁好
上到大學 成績咪又係好過佢

我落山
又諗通左

不過好多野 收收埋埋係個腦同心到 就好似真係過左好多年

唉 諗起個ex成日咁多嘢做

兔仔

唔會有人再用dse成績黎打飛機

但入到u gpa其實都唔太上心
每次出grade都wfc

我廢

係....就好似佢咁

又話時間幫倒手…

但我而家都仲係好掛住

幾時生日

我好緊張

唔準咁話自己

要耐啲架

呵呵真係娘娘黎 淨係打兩個腦魔吊住你

如果唔睇返相 佢個樣 其實已經變到好淡

秒速回應沒空

痴線 咁遲！！因住胃痛 快啲去食飯

無左佢…每日既日子都好難捱

我一放假就夢見佢回頭
我當過去五年都係場夢算數

屌 係啊 其實依家睇返佢啲相覺得佢好陌生

Im 絲 好耐無見

冇事冇事 多啲上尼

終於唔洗再燒兔仔腳

不過好衰唔衰 仲係會記得好多details位

好耐無見啦，但我仲係好掛住佢

5年...好漫長 係囉 今非昔比啦

買d 野食啦

無錯
上到去唔會再有人講dse幾分 自己讀咩名校

係 佢講過啲嘢好似係幾日之前同我講咁

今日又星期日

點解無啦啦要畀我見到你
搞到我上番山

請你食韓燒

過咗幾耐啦

咁黑仔

有無delete制

仍然抱住那一絲希望

沖涼先

圍爐講gpa幾多

我又食

我都想 如果佢都仲掛住我就好 點解你可以當冇嘢發生過咁？

個個時間有長有短
有人個鐘快啲 有人個鐘慢啲

如果唔係望到啲相 同佢送比我既野
我真係會以為自己發左場夢
佢以前對我既好 而家再諗返 都太唔真實

唔啦 唔想見人
除左佢

等你

放鬆下

其實見你都冇前排咁癲
唔好抱有任何希望啦

我都要食

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情

時間好慢

屌

餵你

唉 先兩個月咋我 半年快啲過好冇

明知故問

有時會覺得好似係琴日既事咁
又有時 會覺得所有野都好遙遠
同佢拍左拖之後 自己成個時間感好似都唔同左咁

對唔住囉

係...

過多幾日 就係分手一年了

做咩？

又話識背 又問 罰你禁去第一頁再背過

真係快

識架

無咩感覺 好記得上年喊到對眼都差d盲

三星期了

識你又問''點解你可以當冇嘢發生過咁？''
根本就唔識

我食撚左屎

我開頭喊到眼都腫 返學柒到...

我想問啊嘛

一齊一年 分手一年
如果上年無分手 今年應該一齊左第三年了

你係咪m黎

係都唔關你事啦 一返黎就比我見到你蝦佢

我而家唯一可以做就係努力變好自己
無論係外表定情緒…因為我知道佢永遠唔會鐘意而家咁嘅狀態既我

唔嘗試就一定無機會，但嘗試左仲可能有少少機會

關你咩事

不如我幫你

唔係一直都係山頂起緊樓咩

屌你 去搵食屎姐沖涼啦 咪撚蝦呵呵

得啦 又想食女

你地岩岩好一年

若那日你沒離棄我 已是某段情歌

你有女就走啦

關咩事啊屌

你食撚左屎未

我地幫你啦

邊個上山我屌柒邊個

咁想我貼玩具篇野黎屌醒你

32F幫我

好 留名

佢自己都未顧得掂自己

即刻上山搏公公屌

笑死 佢又無啦啦上山

如果可以一路行落去 想係佢25歲前同佢結婚
無啦 結個屁

26歲

屌 我原本都想25結婚

做咩 ? 下?

點解我諗起
唔講咁多 即刻搏嘴

屌 人地都唔係咁諗 得你一個自編自導自演咋

夠膽咪上囉

25

咁我上返山

屌 個post真係柒到仆街

冇事冇事

你食屎? 未屌完你

屌極都唔化

上呀

依家無啦 叫佢搵第2個

咪撚上山

佢慢慢會明啦 其實佢比之前好好多

唔上啦 唔想公公勞氣

係啊 所以都係算啦 佢根本無咁諗過

唔會

咪撚再諗ON9 野

再上斬你隻兔仔腳燒到變屎俾你食

諗一世都諗唔明

搵一個同你拍到結婚嘅人啦

好既娘娘

你唔好睇死佢啦

唔好癲啦

搵緊

斬鳩佢啦

佢事實係

難得你仲有期望

不嬲癲架啦

搵我啦, 我OK

我正面

有棍 不了

淫絲喎

我唔岩

你地hehe

呵呵絲打真人應該係女神級 成日都幫我講好說話
唔好睇死我

好串依家

我呢 我碌棍可有可無

你JOIN, 娘娘?

你有無36F？有先岩

你仲有寶寶, 不了

又周圍約人格劍

嘩 咁樣讚我

我何只36F, 我36X 添

唔洗

36X 巴士？

誇張

好似

笑到仆街

大波又有罪?

有無21腰？

我就係覺得似先講

屌 我大笑緊

41

公公成日抽人水 好衰

咁不了

幾時抽

喂, 你又話唔睇外表

36X已經抽緊

41 你向橫生？

你有無36F？有先岩 <<<你抽先

你歧視?

你明我講咩 你都有份

你仲勁過cat girl 不了

你地

我抽開架啦

你都有份笑喎, 娘娘

好衰

同流合污算啦

我笑巴士名咋

係既係既

好失望

嗰陣同ex會聽

你咪帶壞佢

失望啦....娘娘都笑你

咁就LET HER GO 啦

娘你死人頭咩 佢唔會笑我

佢唱live好正

好明顯唔洗帶都壞

帶壞我

佢就係笑鳩你

把聲好J

屌聽日又返工

呵呵快啲上黎啦

你好J D

唔好講呢D 衰野

努力

點解

你想點J

巴士名咋

原來呵呵就係傳說之中嘅女神

不斷repeat

呵呵. 已經認左自己做娘娘

你笑鳩我

收皮啦, 都無人聽, 9UP

睇清楚未

j你全身

係架啦

收皮啦 我down左落黎 晚晚J又同人講？

呵呵你要同佢地同流合污

32F好變態

唔係唔係

COME ON

36x

係呀係呀

笑巴士名咋

公公你唔信我

無人信

又笑啦

男人都靜係識講大話

我真係笑巴士名

咪巴士名

水洗都唔清

聽我話唔好彩佢

公公想我j邊度先

32F 你又搭句36X

笑死

屌 好難記

你走啦 我都唔想笑你

走啦食屎姐 離間我地 想我無人理

J 36X巴士死氣喉

有冇E36？

我只係叫純情嘅中學生離開一啲壞人

深潛

我有理你

我都仲係中學生

撈你上嚟繼續笑

但你係壞人呢....

你大學生啦

係咩

收皮啦我係好人 你睇下你地心腸歹毒啊 圍攻我

呵呵

大學生好yo架 就例如36F
有啲大學生好衰架 又例如F俠

呵呵呵呵呵 我哋只會道出事實

其實我都係以前

我聽開哩個版本

睇完波了
有d掛住佢

報應 鬼叫你之前離間我同屎屎

上左X登咁耐都唔知有首咁ON9 既歌

聽日就係大學生

掛住我仲好啦

留名

我做FYP嗰陣成日喺lab開大喇叭播黎聽

痴左線

Lm

佢電話開左 打唔打好

冇得睇廢叻 9up

點解你咁ON9

你又知開左

太大壓力

我試過打電話過去 佢直接cut咗

好彩冇佢，心情只會更差

打得通

正常人聽五秒就熄左佢啦

佢關左係想逃避你?

做fyp又真係幾大壓力既

似係係唔想面對多d

on9女無戒心
仲有哩首

.............................................................................................................
人地想逃避你, 你就打去, 我都唔知點屌你好

痴左邊條線

不知幾好聽

屌以為有啲歌詞 點知全首歌都係咁

不評論

呢首聽過..........你咁ON9 會唔會識唔到仔架

唔好打啦
轉頭block埋你電話你又再傷多次
我係樣板

其實唔想面對係可以cut線唔聽
因為 佢知道我唔會迫到佢咁緊
打電話一次算啦
唔好即刻打第二次

on9絲先多市場

我熟人面前先表露嫁咋
個個人心底裡都住左個on9仔嫁啦
唔通因為咁 以前啲人先話唔敢溝我

佢要唔聽既 你打幾次都無用
不過呢啲on9野 我以前都有做過

ON9仔呢?

我係聽到佢響2下就自己收線
聽到唔係留言就算
所以佢應該唔知我打過去

以前有追開X登音樂台
最深刻印象就係哩兩首

唔會啦....我隨UP 下, 其實幾吸引呀

LM 無offer

我知你係, 所以先問你

係就好

公公扮咩

btw放jupus既同學加油
我都經歷過，做下運動減壓啦

身邊幾個fd 條女都係連登仔

我最ON9

得我一個咋 做左了下晝
聽歌

當年輕鬆排錯炒左
一年後又一條好漢

分咗手兩個幾月 我淨係打過一次
嗰時仲係因為有啲嘢要畀佢
結果係搵咗另一個人畀佢

大把仔溝 未黎姐

如果A3我準備retake

最緊要知自己想要咩
唔好咁易比人影響你

retake 屌 你有情傷就唔好搞自己啦

唔會嘅！！

9點講分手
依家打係咪真太chur

咩事分手

仲專注唔到

retake好大壓力 諗清楚

其實32F都考得好好啦

係 唔需要擔心太多

我真係好撚on9
明知佢唔中意面對返之前分手既野
今日食飯重要講多左次
本身都好地地

講完就收皮

有本事入到但唔係a1所以唔讀嘅話
應該冇咩問題
我身邊好多人都係21 22分retake
都係嗰啲非三大不入同埋入唔到A1
第二我全部都讀到自己想讀嘅嘢

順其自然

A1架啦

32F早啲訓

可惜不是我

我唔想存

m記食完都急屎

都冇咩交流咁去完街
返到屋企
9點果陣WhatsApp我分手 順手即時block左我

算啦我唔同你講早啲瞓
淨係娘娘同你講應該會開心啲

有我

娘咩娘

佢同你分過定點?

呢句真係

入到想讀既野 之後又係另一個世界
太多野想像唔到

好緊張啊開始黎料啦

冇事啦 佢同你咩關係都冇 你走啦
佢係我哋架

分過

但你讀完hd跟住就唔讀？

唔關我事

公公 張圖呢？

冇事 過埋聽日就得

面對返之前你地分手?

咁點解要咁嘴賤重提？

唔係 呵呵已經係我㗎啦 佢會保佑我入A1

你比人偷影個張?

一科姐 其實你都考得好好啦

咩圖

早d休息

我幫你集氣

蒲公英

啱 咁樣會好啲 唔好冇目標咁讀

收集路邊廢氣

屌 佢咁樣好傷心

本身自己就唔鍾意文科 咁而家都叫讀咗三年理科兩年商科 都冇咩特別感興趣所以打算 算

未嘗唔係一個方向 但係做嘢做耐左好難會有心機讀返書

記得嗰陣都係放榜同我分手 佢全部嘅status都係一啲好傷心嘅歌詞 放榜前就改咗一句 集氣

屌 我都唔知
我依家諗起都唔知自己做乜9

我明 要pick up返d英文都好難
但而家真係冇嘢想讀 唔想嘥錢去讀垃圾

咁上次係邊個提分手？點解會分？

佢分，我可能對佢冇以前咁好，
加上可能身邊有d狗公

頹到爆

WHY?

話說
食屎姐依家係床等頭乾禁緊手機既話
訓低抬高腳拍埋牆 隻腳會放鬆啲
當搵筋都得
以前返超市暑期工又係企足成日
晚晚抬腳隻腳無咁痛無咁傷

屌你 恰我條女

我覺得你地無傾過而佢講分手就block左你
你依家打一次電話過去都唔過份姐
衰人都做左 想挽救就盡力
但佢唔聽就唔好再打啦

轉下第二啲

下 係咪講緊佢自己咋

試過知唔岩就唔好勉強啦
成世人流流長
做做下野就會無啦啦想進修/搵野讀

睇黎機都熄埋

你試一試先

隨列車飛過 手放開

只知道感覺失了蹤 不知道戀愛這麼重

唉 我訓先啦 大家早啲訓 8:00起啊屌

晚安

可能佢都需要冷靜下
有無其他聯絡方法?
或者試下SMS 我唔想分手 可唔可以俾啲時間我傾下
然後唔好再講其他野

熄左lu

copy依句俾你老師睇

GOOD NIGHT 娘娘

我部門有啲後生既 係度做左幾年
都有好多人去in OU護士
考下救護消防警犬果啲

仲有功課? 做卷姐?

想當年成個中五暑假都on99返去晒時間
心諗你地快啲教晒啲書先再操卷仲好啦大佬

我仲早你一粒鐘起

大家鬥早起

我八點半, 有時九點先起

我都諗緊比佢冷靜下
定係應該咩都唔講

屌你

好自由

重要返工諗住射波

但要六半先放

對我黎講 7點真係極限

射唔到

你諗辦法同佢傾下先啦
有時女人block你 你唔搵佢佢仲嬲

政府工福利始終好啲
我諗過幾年我都會想轉做office

我正常七半要起身 但日日都八點幾先醒到

過多幾年想去外國讀書 然後返黎搵真銀

冷靜就一定要嫁啦
但你搵方法留個訊息俾佢
俾佢知你唔想放棄啦

大家返八點半 我就要七點起身 公平口手

點解過多幾年

下
好難搞呀
到底係揾定唔揾呀

無錯 如果你都唔聲唔聲
佢可能會更加亂諗
你表個態先再比佢冷靜諗下

精神病有無事啊

多謝你 而家即刻做

窮撚哪有錢
同埋要幾年經驗先可以去讀master

暫時未諗到

係 做工都冇咩方向 都係諗住樣樣試吓先

早抖

講d咩好

我再早你半個鐘起

你宜家返緊咩類型嘅⼀⼁⼀？

簡簡單單講幾句得啦
講你覺得最重要既心底話
唔好問佢點解咩點解咩果啲 佢會覺得你錯左都唔知自己錯咩

會唔會遲到

要儲錢?

我之前見人分享去日本留學三個月學日文
我都有啲心郁郁

其實我返十點
不過車程連行路一個鐘多啲

我都想去一兩年外國，但會放唔低屋企，好唔鍾意返到來改變晒既感覺

過兩日返完工按摩下隻腳 放鬆返啲肌肉
如果唔係好易腳粗

咁遠路程都唔早d起身

之前返kt車程都成粒鐘，好浪費時間，特登搵屋企附近既工

創意工業
其實都算半個office
日夜對住部電腦隻眼就盲

係啊 學費生活費都要幾十萬
同埋要係呢行有幾年經驗先得
襯仲後生 仲有雄心壯志 出去見識下
人越大 束縛就越多架啦

創意野 好似幾好玩

我好好爛訓
無論訓幾多都唔願起身
原本日日早15分鐘到 依家日日遲一兩個字

我都想搵 但屋企附近既都係啲伏工

我都見過伏野，去到見話佢睇錯cv，唔請咁fresh要請有幾年經驗

遲到會唔會俾人屌

我都係 唔想離開娘親 想同佢相處多啲

之前都有諗過 可能我因為有太多顧忌唔敢走
所以ex先想離開我 自己飛走

貼緊係日本買返嚟嗰啲休足時間

想單機去睇戲 會否太毒

最緊要講到 你唔想分手 想見佢/打俾佢同佢傾
其他野面對面講都未遲

趁後生⋯⋯依家我張床我間房先比到最大安全感我⋯⋯我驚去到陌生地方會驚到pk

約我？x灣有新戲院

仲有兩日要返⋯⋯有無聽蛇王坐下？

襯後生 有得走就走
愈大就連衝動都無埋
所以我都想儲到錢就計劃下衝去邊
唔想喺香港咁就一世

你 食 撚 左 屎 未 呀

你呢？

好玩 但做到仆街

好唔開心呀

關於咩架？

點解呀

其實我都好撚驚 仲要得自己無人無物
但自己又想體驗下外國既生活
同埋讀完返到黎 又可以賺多好多
不過講多無謂 而家最重要係儲錢

女人唔係會覺得煩既咩

我公司算free
同埋我多數收工都繼續留低做左陣野
當補返時間 所以暫時未照我肺

早睡早起啦 遲早有日俾人屌

個個性格唔同既
但我諗你講幾句表態 都唔會煩多好多既

其實我最大避難所都係我間房
去陌生地方如果無熟人陪我 我會周身唔自在

去試下啦趁後生⋯⋯最緊要前途好

唔毒 我中學成日自己睇
但哩期有咩戲好睇
我仲係追緊上年啲戲

你有我點解要單機去睇

約我？x灣有兩間戲院

你好好享受妳嘅新生活 搵個mk妹開心啲。呢啲就係你所謂要嘅自由

搵緊有咩戲睇 單機入場會唔會好異相

我想睇嗰啲都未上 期待中

你返工

我真係唔敢一個人睇

公公陪我去睇

唉，唔好理佢

你係咪都有社交恐懼

有咩戲，你唔介我趁黑拖你手？

你咁gay既 ...

習慣左

唔會 之前我上網買戲飛
最尾嗰行中間有一個位「X」咗
開頭以為係壞凳 原來有個男人自己一個一早買咗
仲要坐正正中間

平時啲廣告公司 啲人係點㗎
好奇

哇，電影⋯聽聞廣告ot 到pk

陣間俾人見到

好似好尷尬

佢似訓左

我唔要見到

唔理世俗眼光

其實你覺得冇問題就冇問題
唔使理人點睇

唔好啦 屎屎會嬲

咁你都早啲瞓

唔知點解我敢一個人食飯 一個人行街 但係唔敢一個人睇戲

又不會懷孕，佢唔會知道

一個人食飯日日都做緊

佢做咩抽你水
我唔會嬲 我只會覺得唔開心

唔好啦

行街呢

散場嗰陣有啲尷尬囉 睇戲其實唔傾計兩個同一個去睇都冇乜嘢 就係等入場同埋散場估下自己一個好似好毒

呀!!!!!!!!!!!!!!好想大叫

早D離場 得唔得

我都好想大叫
公公放過佢

成日架啦，一人gym、一人行街、一人食飯

乜9

on9 就係因為咁樣 唔睇結局？

乜野

成日都令到我心碎嘅

唔准趁黑蚊蚊摸佢隻手

未

sor，其實我摸開大脾，習慣左無計

好眼瞓 瞓覺先 早抖
to 蒲公英 :

想訓唔敢訓

我中四開始有
係真係突然間就有
唔知係咪啲同學太八婆/太mk搞到我對人好反感
之後開始唔想同人接觸
好驚啲多人多燈光既地方
依家有時落旺角都會透唔到氣

拍耐左拖先叫好返少少
肯跟佢出去 學下野識下佢啲朋友咁
但當自己一個嗰陣又變返做毒撚
所以依家分左手其實好無助
無圈子識人又唔夠膽

話咁快就過咗個星期日
又可以畀日常生活 摧殘自己唔去諗

good night

好毒

放工就寂寞時間

睇埋即走呢

男人唔壞

得閒去下啲社區中心參加下活動囉
當識下新朋友都好

你好變態

我明白你，我以前都無咩自信，出街會驚，但我咩都要一個人做，習慣左。而且成熟左自信左，就無咩野。加油！

多數啲人都nice既
做野趕deadline/遇著閪客個個都會燥底啲
但做朋友就無乜野 多數easy go easy come

瘋狂ot

入戲院指定動作

唔係話o就o到

唔好咁啦 嚇親我

因為我而家讀緊嗰行
未來好似會有好多接觸

咁返多份pt

黑蚊蚊緊係為所欲為

我遇過met飛條友會笑我
但其實好多人都會單丁睇
唔洗怕尷尬

你都早啲休息啦
聽日要睇下點

我唔同你睇

依家暑假 個個都一pair咁入場 屌

放唔低啊。
屌。

hi，同路人

放啦 總會成功

我想報返跳舞當做運動
但一諗起成班十幾廿歲
得我一個廿幾歲新手就....
我諗報義工好似好啲

[還是會寂寞] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

其實可以樂器
去camp

1001！

明明以前都習慣獨來獨往
依家硬係覺得周身唔舒服
放假都無咩衝勁話想做啲乜

跟我做gym啦

同公公一pair去睇